[812 和你飛] 重返機場

8月12號 , 我去左機場兩次, 我想講關於第二次去既經歷,

第一次, 我廢, 我冇用, 我淆底, 6點鐘我同女朋友跟大隊走左。

第二次, 首先講講個原因, 就係我回家途中, 我地發現依然有唔少人留左係度,
我地先醒覺到, 點解我地既憤怒咁脆弱, 811 換黎既野班黑警只要郁下條尾就可以驅散左。
大家下一次要聚集咁多人, 又需要幾多人既犧牲去換番黎, 覺得自己好自私點解會捨得掉低機場班爸絲??

因此, 我地重返機場。

我地抵達時間約 9 點30分, 買左少少物資入去打算贖罪,
當時有一個戴眼鏡戴住頭盔既男仔, 主動埋黎問我要唔要幫手,
我地婉拒左, 但佢亦都指示左大約邊度需要熱食同飲品等等。

T1 去T2, T2番T1, 來來回回兜轉左幾個圈, 當中有好多特別事, 想再聽可以再分享,
而家我想講番果個男仔, 接近尾聲我番到去T1 離境大堂機鐵站位置, 當時好多物資集中緊,
好多熱食未派曬, 根住我就盡力派埋剩低既熱食, 派唔曬D食物就會變"林鄭"。

果陣我地撞番果個男仔, 我話幫幫手拎D 熱食啦, 我就走架喇, 派唔曬就要掉......
跟住個男仔主動話, 咁你交架車仔俾我啦, 我幫你派啦!
我話咁有義氣我幫你手陪你行個圈。
行完A 區派熱食時間差不多12點15分AM ,我期間同佢傾左陣計 :

個男仔應該仲讀緊書, 好有禮貌,
當時 D 麥記包呀飲品都散得7788, 熱食派剩兩盒飯
飲品佢拎左支寶礦力, 我拎埋剩低果D。

男仔: 算啦, 我拎埋果兩盒飯佢啦, 反正我好耐都冇食過飯。
(我諗佢意思係指佢成日出黎發夢, 冇乜點食到飯呢類野)
我: 太好喇... 派曬呢度喇...D 豉油(廿幾包) 我拎番去啦...打邊爐之應該用到)
男仔: 今日辛苦你地喇, 請問機場尾班幾點
我: 我都唔清楚, 我地渣車過黎, 你住邊區?
男仔: 我住 XXX 架,
我: 下我住大西北... errrrr.....
男仔即時講: 唔洗理我架喇, 我可以係度訓
(當時我以為佢主要係想留守)
我: 咁你一定要小心D 呀, 保持警覺
男仔: 機鐵太貴啦, 7-80 蚊一程, 我情願係度訓一晚, 留番D錢去買豬咀
個心已經有D拿住拿住

男仔: 我D豬咀同餅全部都要換喇, 呢D野好貴
我話: 我冇豬咀係身...你要唔要現金呀?? (下午散水果陣我掉曬GEAR 係屋企...好想幫手唯有咁問)
男仔: 梗係唔洗啦, 我已經買左架喇
呢個時候番到去機鐵站出口了,
男仔見到有鐵到左, 行緊途中佢CHECK 左12點9左右先係尾班,
當時有架鐵到站,
男仔: 我都係坐機鐵走喇廢事坐尾班, 番去換件衫休息一下, 聽日我地再見啦!
(我猶豫左, 冇出聲面有難色, 因為我連續出左4日... 星期日同星期一兩日只訓左一個鐘唔夠, 打算星期二抖抖。)
男仔跑往機鐵趕車, 表情有D失落亦同時體諒:『我地有機會再見啦, byebye』

跟住我地就咁同佢講聲辛苦曬之類, 番左屋企, 訓醒又再次後悔, 冇車佢番去, 冇答應到佢聽日見,
如果你係爸打, 我想同你講聲,
好呀, 我地813 再見啦!!!!!

我知你地睇到呢度一定想屌到我開花, 我自己都係咁鬧自己
麻煩大家幫手推POST 俾其他人見到!
813 機場見!!!!

寧可輸給極權 絕不自我放棄！

一日場仗未打完，都唔可以認命！
所有想自殺想放棄既人聽住，同我地堅持下去！
依家未係心灰既時候，
如果場革命係因為放棄而輸
仲點對得住過世義士及被捕義士！
仲邊有面目做人！
同我地打埋場仗佢！

（幫推及傳遞訊息，一個手足不能少）

[緊急分析]法！不！責！眾！

今日繼續和你飛

813 機場!!!
繼續和你飛!! 今日我地一齊派啦!!!
如果你睇到!
想同你講聲對唔住呀沉日冇覆你!!!

希望你見到,
即使呢刻見唔到, 亦希望一陣我地見番!

813 機場見!

我會拎番沉日果堆紙皮文宣架

利申: 非gay

612
721
811

BTW 收工先過去, 會拎物資入去
我罷左幾日, 容許我做一陣社畜

希望你睇到啦 一陣見

Popo